微辣公開表態支持香港示威者

加蔥

23條

澳門人都敢公開撐
香港人加油

佢地當初選擇用廣東話而非普通話做節目， 已經知道佢地有心

反而作為香港人，出左個奶共達

牙迖發左聲啦

雖然佢拍啲片好撚無聊，但多謝佢肯支持

豪dee都有發聲

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

有無人會帶gear去星期日既可能好笑show